[拉撚咗未呀？] 許智峯搶電話啲狗就查得咁快，咁阿「殺無赦」何君堯跟進成點？

狗共

無足夠證據呀
有圖有片都未算足夠 冇計啦

法治喎

仲有無申報利益

689 UGL 5000萬又係冇咗件事

自己人點會有事

佔中三子呢？

一個直頭公然搶，一個得把口up, 連登仔無腦分唔到？

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德

黑警話唔起訴

搵唔到事主個名, 點查?